#極緊急 班狗而家主力針對將軍澳街坊，已經開始大搜捕同綁架！！

#極緊急 #一手報料 #請廣傳
將軍澳區所有前線及高危人士（家長、後勤及金主等）注意！！！收到極可靠線報，班狗而家主力針對將軍澳街坊，而家已經開始大搜捕同綁架！！！有街坊已被帶往狗屋協助調查，有街坊更懷疑被綁架後行蹤未明！

謹記，大搜捕同綁架係現在進行式！！！大家切勿落單，定期清屋，有乜就盡做啦！

留係屋企嘅街坊 飯後唔好睇電視 望出窗外 或留意大廈cctv 除左街上綁架 仲有機上門 有咩特別 大嗌有人被綁架

Source：TKO烽火台

push

#將廣 #富康
2016 將廣富康唐德街迴旋處 1EU

#調景嶺 #維景
2030 1衝停泊在維景 車上1狗

#將廣
2018 將廣落客區1EU 車上有便衣

仲有鬼車 大家要小心

如無意外 好多屋苑都有衝/狗私捕住 請各位積極報哨

幫推 plz

新片！

狗車拖行示威者